摩帥不滿球迷：做乜唔撐盧卡古？

【體育】對於有球迷向盧卡古表示不信任，摩連奴再次開腔，指球員的價值不只在於入球。

狂人摩連奴（Jose Mourinho）帶領曼聯擊敗熱刺之後，難掩其「風頭躉」的獨特性格，先是賽後在場中以食指放在唇上，喻意某些人「閉咀」；如今又向球迷炮轟，稱他們並未給予足夠支持隊中前鋒盧卡古。

摩連奴所不滿的球迷行為出現在安東尼馬迪爾入替拉舒福特之時，球迷明顯認為盧卡古表現較為遜色，在拉舒福特被換走時報以噓聲。而摩連奴則為愛將護航：「我不明白球迷的舉動。他們真的是紅魔鬼球迷嗎？我想球迷們解釋清楚，為何不支持付出百二分努力的盧卡古。單以入球與否去評價一位球員的表現是不公平的。所以我有點失望，我滿意盧卡古的表現，但對球迷失望。」

盧卡古在季初表現出色，至今已貢獻7個聯賽入球，只是他為曼聯上陣的近5戰都未取得入球。今仗對陣熱刺雖然他仍在小入球荒之中，但亦有一個頭槌中柱，更助攻安東尼馬迪爾攻入奠勝球，是球隊的勝利功臣之一。

其他19隊英超球迷都撐緊佢囉